史上最難飲嘅Starbuck

好撚難飲

呢杯咩野嚟

咩名堂

凍檸啡？

新野 有青檸嘅咖啡

點讀個名

史上最伏

飲過，好難飲

右邊嗰隻苦撚到仆街

espresso梗係苦

任何Starbucks 無糖同埋奶既飲品可以唔駛考慮
茶包例外

煮得好嘅咖啡唔應該會苦

檸啡
飲過
真係接受唔到

未飲過 下次試下
但個圖似有奶？定係咩黎？

利申 以前做餐飲跟d老師傅先識 有期整係飲檸啡
依家太眼訓都會飲 一兩啖已經超醒神

好撚難飲 嫌錢多可以買

2點飲撚到而家先飲哂

好似啲煙灰水

檸啡唔係個個都啱

利申：一日一杯熱檸啡

On9

支飲管仲頂到咩

啱啱飲完，攪勻其實都ok

我覺得ok喎 夏天飲幾清新

唔係個個都岩係咩意思

其實 starbuck 有咩係好飲架 ?

即係唔係個個都覺得好飲 識欣賞
我初初飲都覺得陣味有啲怪 但飲飲下就覺得幾ok 尤其是飲熱既

成日飲cold brew/espresso/americano
利申：咖啡係工具，唔係用嚟嘆

走甜會好d

其實lemon coffee tonic /soda外國都好普遍既...香港飲craft coffee個d都會有starbucks d豆太衰無計，比多次機會凍檸啡，去d好d既cafe啦

提神係work既
仲好利尿
證明杯野實在有唔少咖啡因

咖啡有奶+檸檬唔會肚痛咩

細路仔口味

依家食甜品定飲咖啡?
好多人當starbucks係甜品咁食

支持americano 仲要普遍一杯得個位數卡路里
不過咁基本既野賣幾十蚊

左邊個杯白色係syrup檸啡要走奶唔係變yoghurt

又酸又苦

其實意式咖啡係苦㗎
非意式咖啡先會飲到有果香回甘

咪就係話佢啲豆垃圾

右邊果杯唔伏，勁好飲
但係甜左少少

Long black 同 americano 黎講
飲過幾間 mc cafe 其實仲好飲
平價黎講算唔錯
不過都真係好睇 barista

呢隻又唔算檸啡，佢用青檸定唔知柑桔，會再刺激D flash 話用檸檬，本身飲開black 既會鍾意，本身飲開甜啡既一定唔like

唔識就咪撚衝出黎啦
利申：返過Starbucks

睇標題都估到 呢杯野一睇就知伏
咖啡酸味本身已經唔係人人飲到，
仲要再加酸啲

轉左紙飲管之後飲少左
飲coco/nodi/fuel

笑左 唔好出黎柒啦

我都好鍾意檸啡, 可惜唔受得凍同削胃?
話時話, 個檸啡promote做到幾時

Espresso 煮乜9

叫少一shot就會好好飲

咁唔好嗌 espresso 啦

凍檸啡走甜

0啡嘅啡唔使太靚, 茶餐廳嘅即溶都夠做
但就真係唔好用酸豆

利申: 絲打, 平時一日一杯齋啡全走, 鍾意飲0啡, 但唔飲得凍同削, 一個月冇飲一次

我都有買黎試，真心難飲

飲得呢間野算係咁啦

星冰樂……latte？

Ermmmm 凍檸啡 我覺得反而要去茶記飲先正 話曬都係茶記產物 同港式奶茶同一概念

同埋飲熱檸啡好啲 凍檸啡落左糖水唔係咁好飲

如果講削胃都應該真係幾削

我初初飲果陣飲完之後幾個鐘真係鬼打咁精神 同埋手震。
啲adreanline由8點持續到下晝2點 而家飲就慣曬 冇左超醒神果種感覺

Adrenaline

On99

你知唔知點整架 部機咁高bar數 好難冇苦味岀黎

中！！！！仆街前幾日諗住嗌啲新嘢試下 飲落去係藥水味 勁撚難飲

苦？
你有冇飲過㗎

triple citrus 好撚好飲 starbucks 得三樣入到口
espresso cold brew americano
所有有糖 奶既都食肥撚死人 依家有coldbrew+lemonade+垃圾西柚味 算係咁 不過我叫佢唔駛加糖

agger
細個飲開capp，大大下就開始飲triple shot latte
然後開始所有野都戒糖戒奶，轉飲americano
但有時americano嫌佢酸得滯，就開始飲coffee of the day
但係dllm係都要取消iced coffee逼人飲cold brew，咪又係果d
而家有時行過Mcafe買杯long black仲抵飲

Chai tea latte

好好飲，走糖仲好飲
檸檬酸味intensify咖啡味，又令咖啡無咁苦。

之前飲過隻期間限定係開心果乜乜乜 好好飲

呢個係我第一次飲檸啡嘅覺得有驚喜

巴打識貨
柑橘味同咖啡味都好夾

Ice chocolate 仲好飲過佢d咖啡

識唔識架你

連鎖店條方式都一樣，磨粉份量永遠固定，禁個掣，講咩barista,搵個傻嘅埋位都識沖

飲左 中撚曬伏

提外話 支紙飲管真係on9
放一陣就淋晒不特止 如果你想攪下杯野飲
個杯蓋就會會變左血滴子咁 割到條管穿窿
再吸唔到

真 我覺得低能都識 所以Starbucks 請埋晒d低能

Btw 凍檸啡係ok嘅 飲完坐咗喺Starbucks半個鐘就趕起咗份Paper 不過一定要走糖

星冰樂糖水嚟

d印度佬好鐘意㗎
做緊Starbucks

仲有 cappuccino

我同你一模一樣
14/18 mcafe 儲印仔快過火箭

唔熟都要衝出黎威

之前椰青水加咖啡好撚難飲

垃圾小學雞去飲可樂啦

其實杯嘢改用紅茶會好飲好多，但另外嗰杯難飲咩？我聽好多人都話好飲，似雪糕

Cold brew?

死啦我覺得呢杯好好飲wo
連飲左幾日 係咪我問題

根本就係Starbucks d豆垃圾點整都係難飲
禁過制就整到所以邊個整其實都一鳩樣

係睇豆同研磨粗幼

其實咖啡你用咩沖煮手法都好，苦味一定會有，只係有程度之分，仲有係好嘅苦味定係唔舒服嘅苦味
利申鳩嗡

個個紅西柚蜜糖紅茶(?)好正最近去Starbucks都係買依杯野

飲開甜齋啡呢

想問會唔會每包豆咁tune shock 架

starbucks大部份都唔會同你慢慢tune除非有啲員工有心自己會學咖啡又唔hea咪會tune下
不過講真佢部機同啲豆咁樣 點tune都係垃圾shot 你飲reserve可能會好少少

返過，依家做緊精品

冇飲過我又做乜會留言吖屌你老母

你都痴撚線 話杯野苦都比你屌小學雞 你都唔方有腦得去邊 咁真係苦吖嘛屌你老母

thanks 啱啱想買
好耐之前出過一隻有椰子味嘅又係伏到報警

唔好睇少員工既威力
有幾次我等外賣時特登企響見到咖啡機嘅位置
Portafiler 出啡果條水柱速度快過水喉
照出俾客，冇較過個磨機冇換過豆
估計應該係壓粉壓得衰
Starbucks 同 mc cafe 都見過
可能明知啲客order嘅有奶有糖有cream調味
出啡鳩出就算

屌你老母又幾撚串喎
你條傻閪
返去飲可樂啦

咪就係因為整得唔好，咪會苦
可能部機水太熱，或者D豆唔靚先會苦

Cold brew coffee ，佢老母加一半水
根本同咖啡色嘅水冇分別

買鑵雀巢都冇咁嬲

雀巢新出嗰隻白罐無糖好L難飲喎

其實我唔多飲同好耐冇飲喇，之前買綠多

見到白，我試下佢

咖啡唔一定要加奶

意式都唔一定苦

你就柒

唔識就縮埋啦笑人

多謝提供笑話一則

星巴克本身都係垃圾

無關係
就算9bar 壓力
經過適當既調整
壓粉力度，磨粉既研磨度

espresso 一樣可以好甜，亦可以好酸
酸甜苦都各自可以控制到

要唔要介紹啲鋪頭俾你地去試下一杯好既 espresso 係點樣

水又唔算話太熱既
係啲豆問題姐

cold brew 加唔加水/冰
其實睇佢 brew 既濃度姐

一般加左冰都好少話會淡
但 Starbucks 就算啦

星巴克不嬲咖啡都唔夠M記黎
我只飲matcha latte

係好飲 不過好甜
利申返緊

拿，首先

1) 咖啡真係唔應該好苦，意式都係咁話
咖啡係果實黎，入面有果實酸甜味好合理
咖啡亦經過烘焙，會有適度烘焙味

至於 酸甜苦 三者既平衡，就睇咖啡師功力

2) Starbucks 員工一般都唔會有心同你慢慢調較個味道
都係加糖水就算
真係有心會 care 個味道果啲，一早辭職我左其他鋪做

所以上面巴野講得無錯
好既咖啡係唔應該苦
你都無錯
因為 Starbucks 無論豆定係員工都係垃圾

試下唔好加糖水睇下會變左點

對新手嚟講咪飲咩都得個苦字
同飲威士忌一樣，初哥一飲好似俾火燒咁，點會飲到其他味

啲粉已經有糖，少甜就淡左

要唔要哥哥帶你出去飲啡

espresso，特濃咖啡
乜野都唔加，水都唔洗
就咁飲落去，唔會苦，呀婆都分到個味道

咁當然啦，要睇邊間鋪
要認咖啡師

冇

其實 Starbucks 有咩野係推介

mccafe真係濃味過starbucks （溝勁多水）

利申絲打做乜柒

你唔係認為STARFUCK會係煮好咖啡既代表呀?

我勁中意喎

不能同意更多

想問下點出先唔苦，同埋家用機的話點出粉壓粉好啲

我梗係知關佢點沖個粉同水比例事啦，就係自己屋企有飲開

所以我永遠走糖

Starbucks我只飲Americano同焦糖咖啡, 其他都好難飲

呢杯野係我第一次飲左一啖就掉撚左咁折墮

呢個真係
之前係茶餐廳見到有凍檸啡 lum住新野試下
點知飲左一啖就知中伏
果種酸粟味真係
dllm唔係咩都可以溝埋嘎

咖啡豆要經過烘焙
即係整9燶佢 先飲到而家咁嘅味嘅咖啡
飲咩都好
事前一定係烘9燶佢 所以無論係咩嘅烘焙程度
都有苦味
樓上2層係咪以為雀巢嗰啲獨立包裝好好飲?
甜到仆街

飲Starbuck不如飲老麥

識飲一定飲綠茶

好飲喎 苦苦地又酸酸地

原來真係有凍檸啡

小朋友唔識飲就叫返有糖有奶嘅野
乖乖地叫個chocolate chips cream咪算囉

飲咖啡你話苦
咖啡唔通鹹？

咁我覺得latte都還可以

eapresso 唔苦
屌你去飲朱古力啦

全部都假嫁啦
m記啡都好過佢

好嘅espresso係有香氣同回甘，唔係得個苦字
建議你飲少D starbucks

唔一定濃既

你焗麵包都唔一定焗到出煙啦

根本咖啡就唔應該落糖

你係話唔苦啊 7咗仲學人嘈

睇深炒定淺炒姐 靚豆加o岩既烘焙有d真係得果酸同甜無苦味

自己打出來再自己兜唔覺得好笑？